{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6871020'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-06-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "초간단 고추장 오이무침"
    },
    "text": "超簡単コチュジャンキュウリの和え物\\n\n暑い夏に一番よく合う食べ物には冷たいキュウリの和え物があります。 キュウリの和え物はキュウリをその場で食べられるようにしてくれる料理です。 キュウリは水が多くて体温を下げる働きをするので、暑い夏にいい選択です。 きゅうりの和え物は簡単に用意でき、材料も簡単に手に入れることができるので、多くの人が好んで食べます。 キュウリをきちんと整えた後、塩漬けにしてぬるま湯で洗い、冷たい水でもう一度すすぎます。 きゅうりの和え物は基本的に軽く和える時によく使われますが、各種調味料と一緒に味付けしたりします。 今度はきゅうりの和え物をもう少し特別にしてみてください。 様々な野菜と一緒に入れてさわやかで健康的なおかずを作ってみてください。 夏は冷たい食べ物で体を冷やしてくれるので、キュウリの和え物がおすすめです。 そのまま召し上がってみれば涼しさを感じることができるでしょう。 キュウリの和え物を試してみると、キュウリの食感と爽やかな味わいに魅了されます。 美しく切ったキュウリは目を引くだけでなく、口の中に爽やかさを伝えてくれます。 茶色のソースと一緒に和えたキュウリは、まるで他のおかずと一緒に食事をしているような感じを与えます。 辛味とさっぱりした味わいが調和し、一口食べるともっと食べたくなる料理です。 調理時間は10分以内に素早く作ることができ、必要な材料はキュウリ、唐辛子味噌、刻みニンニク、ごま油、オリゴ糖、ゴマです。 きゅうりをきれいに洗った後、皮をむいて食べやすい大きさに切ってボウルに盛ります。 みじん切りにしておいた唐辛子味噌、ごま油、オリゴ糖を入れてよく混ぜます。 最後にゴマをじっくり入れて和えてお皿に盛り込めば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キュウリの和え物はどんな料理ですか？",
            "answer": "キュウリの和え物はキュウリをその場で食べられるようにしてくれる料理です。"
        },
        {
            "question": "キュウリの和え物はなぜ夏によく合う食べ物ですか？",
            "answer": "キュウリは水が多くて体温を下げる働きをするので、暑い夏にいい選択です。"
        },
        {
            "question": "キュウリの和え物を作るのは簡単ですか？",
            "answer": "キュウリの和え物は簡単に用意でき、材料も簡単に手に入れることができるので、多くの人が好んで食べます。"
        },
        {
            "question": "キュウリの和え物を作るためにどのような手順がありますか？",
            "answer": "キュウリをきちんと整えた後、塩漬けにしてぬるま湯で洗い、冷たい水でもう一度すすぎます。"
        },
        {
            "question": "キュウリの和え物にはどのような調味料が使われますか？",
            "answer": "キュウリの和え物は基本的に軽く和える時によく使われますが、各種調味料と一緒に味付けしたりします。"
        },
        {
            "question": "キュウリの和え物を特別にするためのアレンジ方法はありますか？",
            "answer": "様々な野菜と一緒に入れてさわやかで健康的なおかずを作ってみてください。"
        },
        {
            "question": "夏におすすめのキュウリの料理はありますか？",
            "answer": "キュウリの和え物がおすすめです。夏は冷たい食べ物で体を冷やしてくれるので、キュウリの和え物がぴったりです。"
        },
        {
            "question": "キュウリの和え物を食べるとどんな風味や食感が楽しめますか？",
            "answer": "キュウリの和え物を試してみると、キュウリの食感と爽やかな味わいに魅了されます。"
        },
        {
            "question": "キュウリの和え物を作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "キュウリ、唐辛子味噌、刻みニンニク、ごま油、オリゴ糖、ゴマが必要です。"
        },
        {
            "question": "キュウリの和え物の作り方を教えてください。",
            "answer": "きゅうりをきれいに洗った後、皮をむいて食べやすい大きさに切ってボウルに盛ります。みじん切りにしておいた唐辛子味噌、ごま油、オリゴ糖を入れてよく混ぜます。最後にゴマをじっくり入れて和えてお皿に盛り込めば完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 528
    }
}